【首場熱身賽】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

萊斯仔係咪決定左讀cc sw

好串

Hector Bellerin

When people tell you to cut your hair, but theirs doesn't grow

叫列XXXX教下佢做人

畢業後：你上車未？旅遊唔好做的，做五毛啦

Given the current squad and the deals we’ve made (as well as the players we are keeping at current) this would make the most sense in terms of a tactical deployment. Suits every single player we have and affords us rotation at every position #AFC #Arsenal

Fm都係呢個陣

開始吹話要爭Rebic了 世盃踢得勁唔勁

用新幼幼都唔用大麻啦

新阿留名

下年開阿狗終於唔洗瘋狂買人補位

你唔睇波姐 德國杯佢屌打拜狗

不了

我地好似有手足讀社工？係咪藍斯有無記錯
可以問佢意見喎

帶叛逆少女重返正途

去claim offer差唔多全部都係女

佢淨係做五毛

點會用走場狗都唔用k6

有矛手足覺得自我感覺良好好好聽

ok既 有火 25m以內可以接受既如果

季軍戰同我廠撞期 fifa是咪弱智架

傷左邊有得你用

雲加

同意，行行企企食飯兩味，懶過禾仔

d死老野系咁

贏輸和 都唔緊要
最緊要唔係雲加條撚樣

呢度有人迷愛咩

唔支持愛sir就走啦，轉捧其他隊囉

又出訓練片 好強調而家幾辛苦幾嚴格, 就睇下踢成點

好似奧巴美揚上身真係大隻左幾多下咁

猁第一場熱身都送7蛋
我地操到咁起碼一打啦

點解我遇唔到mk妹

Le Grove
‏

@LeGrove
6h6 hours ago
More
Emery on Ozil is good.

爺爺係不會再回來的

雲加 像個大傻瓜

《經濟通通訊社１３日專訊》比亞迪（０１２１１）（深：００２５９４）今年４月宣布，與英超球隊阿仙奴簽定合作協議，比亞迪成為阿仙奴的官方全球獨家汽車和巴士合作夥伴，亦會在阿仙奴主場球場廣告牌展示比亞迪品牌。惟比亞迪現稱有人冒充公司與阿仙奴達成合作，現已報案。

比亞迪發聲明指，今年４月李娟對外聲稱是比亞迪的派出機構，並冒用上海比亞迪電動車有限公司市場部總經理的身份，以比亞迪的名義推進與阿仙奴之間的廣告宣傳。期間李娟亦偽造多枚比亞迪印章。比亞迪指已經以涉嫌偽造公司印章罪及合同詐騙罪，向上海警方報案，警方亦已經採取強制措施，並搜獲多枚偽造印章。

但該份聲明立即引起外界嘩然，質疑如此聲勢浩大的品牌宣傳活動，比亞迪竟然會在３個月後才發現？其後有網民找出當時比亞迪與阿仙奴簽約的照片，代表簽約的是比亞迪總部品牌公關部部長李巍，而比亞迪亦曾在官方微博上載一張「比亞迪攜手阿森納（阿仙奴）」的海報，但現在有關微博已被刪除。有網民質疑，比亞迪擔心營銷費用過於高昂，所以用此招數「走數」。

比支那狗走數 又少左幾M

to start hard
留名牙燒練完第一日就病左

屌條片中段個練習賽 幾分鐘都係圍住係到猜猜猜無攻過門咁
咪同以前一9樣

贊助商都撚

有乜用 咁銀行入面都好多錢

下年主力陣點排？

第時球員簽完約會唔會話其實冇簽

咁耐無見你條撚樣都仲係咁水鳩人湊大媽

比亞迪而家直情唔承認2016年到2018年呢3年間既合約

迷愛蛇

咁撚樣都得

咁找數啦

賤種蝗

點算依家班球員係咪冇車坐

唔好意思

寧得罪xx 莫得罪⋯⋯

雲加 率眾妖害人

on9先同強国人做生意

@綠日子

做馬扶另計

好撚仆街

BYD痴撚線

有冇手足掛住小女

小你條jer

附合支那風格
簽哂約都可以唔認

同支那野簽約

會唔會告阿狗非法使用比亞迪商標

阿狗驚佢有牙咩
有成2億現金儲備同你打官司呀
打到你比亞迪變比爾連

腳頭唔好

變迪亞比呀

冇雲加睇住就即刻出事喇，愛狗

雲爺爺又咪唔夠中國人奸

幫佢賣左幾個月廣告先抽板

呢期D倫敦金才俊

沙狗

愛美麗開press conference成日都苦口苦面
唔似雲爺爺咁次次都四萬咁口

講英文好辛苦
一隻一隻字咁嘔出黎

「你」搵到工未

佢屋企住比華利山唔使做...

好多人生然家...

爺爺都敵不過支那

戴巴拿

愛狗講英文真係好難聽

陣間個場愛狗然唔到五粒就乖乖地落返台比返雲加教啦

Dybala joins Arsenal for an undisclosed fee after agreeing a long-term contract.

#DllmDybala

奧燒走得

source:miliksport

????

#Dllm

#wengerout

BYD變BYE

轉做bye送比牙愛啦

Arsenal's head of recruitment Sven Mislintat has been alerted that Ousmane Dembele's future at Barcelona is becoming increasingly uncertain.

He knows Dembele and his representatives extremely well from his time at Borussia Dortmund, and believes a deal can potentially be done.

其實佢走唔奇
世三好似話120m去疤
只係阿仙奴無錢買佢姐

真係變多仔嫁啦喎

今晚會出咩陣 全幻幻定有d星睇下

可能loan

睇怕下年間諜唔踢之後都係買維丹費拿

借住先

先loan後買

good deal

係車post講drinkwater即刻有3負評

你而家都有3個啦
係針對人姐

8個了

有冇諗過係因為你

Blind都賣到千幾萬
獌

A HERO'S WELCOME!

Lucas Torreira returned to his hometown, Fray Bentos for the first time after the World Cup and was received in spectacular fashion by thousands of people.

我托

阿漿

告佢啦
以後唔好去中國

有冇巴打一樣係季軍0性趣等睇美麗首戰

Nice cls 借到既話真心癲 迷鑽

官網有得睇？

睇錯迷贊

傻鳩先會睇錯

傻鳩先會迷贊

Charles Watts @charles_watts

Aubameyang is here, Bellerin, Nelson. Players starting to emerge. Expecting two separate XIs starting each half.

England XI - Pickford, Dier, Stones, Maguire, Rose, Trippier, Kane, Sterling, Jones, Delph, Loftus-Cheek.

Belgium XI - Courtois, Alderweireld, Kompany, Vertonghen, Meunier, Tielemans, Witsel, Chadli, De Bruyne, Hazard, Lukaku.

Arsenal FC @Arsenal

📸 All set up and ready to go at Meadow Park

#UnaiBegins

幾點踢??

Jeorge Bird @jeorgebird

Aubameyang, Sokratis, Cech, Martinez, Bellerin all in the squad.

So here are some of the players who have made the trip and well feature today.

Bellerin, Aubameyang, Nelson, Smith-Rowe, Willock, Osei-Tutu, Lacazette, Sokratis, Aubameyang, Maitland-Niles are all here and will feature.

十

雜種 ?

電視睇季軍戰 電腦睇阿狗

442

幾時有出場陣容

Auba 拿卡

似係試一對希臘中堅
訓練都係咁
仲以為張伯斯搭papa

tutu乜料

Smith Rowe

雙箭頭

有無link重溫
岩岩出左去

滔滔

幻幻左閘

右閘,而家客串左閘

da silva係唔係會走

有D潛力既右閘

係咪442

442?

Jeorge Bird @jeorgebird

Smith Rowe gets his first callup to the first team - first player born in 2000 or later to do so. Osei-Tutu, Willock, Nelson also in the squad.

愛蛇當我求吓
第一場唔好踢得太差ok?

似442啵 咁正

已經去左些路迪訓練
不過仲係阿狗既球員

rowe咩料？

左翼

新聞透視 個網好似未有

想睇佢射罰球

同我一齊借去伯狗個個左閘呢

典會豬比九線球隊

咁肯定柒

ROWE + NELSON

睇呢場好過睇英撚

無黑B

希臘防線

屌那星希臘防線

想睇

岩岩好多常規球員到場
利申: 係現場

準備打j

Subs

Mkhitaryan
Ramsey
Holding
Mustafi
Chambers
Reine-Adelaide
Nketiah
Jenkinson
Martinez
Perez
Guendouzi
Kolasinac
Akpom

Jeorge Bird @jeorgebird

Nketiah given number 24 which suggests he could have been promoted to first team.

nelson

Unai on his English: ‘It’s getting better!’

“For me and for my staff also, it’s very important, the communication with all of the club,” he said.

“With Ivan, with Raul, with Sven, with the people who are working here and then with the players. The message is very quickly [to learn] and make ourselves very clear to help the relationship together and to communicate individually.

“Am I getting better? I think so, yes!”

Leno呢？

想問下有無sopcast

官網好似會播

咁正～～ 係咪要註冊會員先有得睇Arsenal player?

撞時間點睇呀

想睇leno多過cech

睇英撚對比狗

有潛質，睇好佢

睇阿唔睇英撚

個官網非英國地區都睇得？

之前場元老賽要英國要睇到

睇緊了

季軍賽都好睇

係街冇得睇

假阿

想睇爆炸頭同我藍

Nelson 19號

Jen jai

456 ok?

有無Link? 係街

Not leno ?

手機arsenal app啦

電視睇季軍戰手機睇我廠

如果英超個陣係：
---------------auba-------laca--------------------
Mk-----------------------------------------nelson
-------------torreira----ramsey----------------
Monreal--------papa-------mav------------l12
------------------------leno----------------------------
好似都幾好

仆街條撚屌仲係度？

咁就棄燒了

個場細過旺角場

唔會啦 翼位都唔夠人

好似唔係442

433

英撚

比狗1:0

上呀阿狗

英撚後防廢到

rose

英撚廢到

奧巴

希臘中堅組合
papa新提場王

rowe幾sharp

未warm up

屌你比狗咁積極嘅

1:0 auba

係咪35號？

靚到

Auba世界波

成隻猩猩果個就係

Auba

wow henry! 1-0

反羊又輸

第一次見auba遠射

奧巴享利

痴線 靚到, 好順下喎好多one touch 唔知係咪對手弱

好勁

對面太weak了

2:0

nelson熱身賽個number係咪假
著19號既

goal

至矮幫viu拍埋廣告

niles

有無LINK

快到

官網live wow

官網有播

反羊黨而家無哂未

攻勢係好睇左既

美羊又入

對面有無港超水平

對面太廢了

對手廢咋

上半場456 了

你睇咩快我咁多既

真係打得翼囉又夠快出波又掂

牙叔

但D猜波決定睇得出快左

靚波

睇到出撚哂水

爽好多啦

美羊同拿卡一齊出好好j

阿叔勁到

佢之前借去英冠定甲打翼打到拎player of the month 定咩

有得J好J喇
可能係今年唯一勝杖

未來核心

但翻到黎好似一次翼都無打過

出埋mk j都損

不能作準，雲加個時都有呢啲波

現場

大家好好珍惜同享受呢場波
可能系全季最好表現果場

美羊個球成個亨利咁

現場個計分牌都update唔切

但真係唔能夠理解點解比比鳥慢左咁多

迪布尼直線勁到

佢地無得睇英格蘭好慘

咁撚快梅開二度既 睇唔切

英撚後防真係唔人一般咁廢

12m

美羊

3:0

愛蛇勁到 仲有無人反佢

主職模特 副職先係足球

對面咁廢 完全冇睇既價值

nelson著19會唔會意味ooo走
leno轉13?

15分鐘帶帽

阿羊睇落好似大隻左好多

大隻左

auba 三粒

射得咁靚

15mins帶帽

對手廢

有打J既價值咪得

呢球12m靚到

練波成日炒
所以比愛狗罰掌上壓練到大隻 好似係

Sterling

17分鐘hat trick

同唔知咩級聯賽既閘鬥快都唔覺有優勢

laca 會唔會好灰 美羊一黎就搶曬佢風頭

雲加最後收購

rowe可以比機會打下盃仔

對面同雪糕筒有咩分別

明明NELSON都爆贏

艾美獎 新教頭新希望

山西豆腐隊

友賽姐
岩岩球12M見到佢同美羊互讓幾好

佢d波幾爽

屌雖然對弱隊 但係好撚好J

可能食素真係有影響

幾有潛質

個陣佢仲要好型咁去分享食素

食完齋廢到仆街

用波唔差 扭得下
盃仔無問題
再浸下再上一隊打英超
起碼唔係力架

對面好似未過過半場

阿叔上埋位

個中場競爭力大到

職業運動員食素根本唔夠營養

痴線.

無哂D PASS& STAY

呢隊波仲叫阿仙奴咩

青年軍比賽個陣遠射好勁

比比鳥仲係咁撚廢

比比雀廢到

佢地驚左做掌上壓

純粹靠速上位

訓左沒睇laca入左幾多球

訓多陣先問啦

宜家連速都冇埋 仲有咩作用

cech好似大隻左?

唔知呢個新教頭防角球係咪仲玩聯防呢

比狗喱下

到時比比鳥後備學下野啦

乜贊師傅原來仲係阿仙奴
以為一早走左

咁都比人攝到

比比廢到

有water break

Waterbreak

愛蛇有無用Wenger ball

一代忠良牙

個35號幾好

教練會教班新仔

愛蛇教amn踢波

訓左一日，沙基利13m有交易

不了 山狗2號

咁短

愛蛇廢到 30分鐘得3粒，雲加教456咗啦

雖然對手弱 但起碼睇到交完波會走位
唔再係以前pass&stay

比人

啲波飛哂岀街

上年熱身賽都有呢啲波睇

未睇場波 愛sir打咩風格

比比鳥踢緊乜

拿卡踢呢D 場都無咩存在感咁

好想班球員射爆隔離屋d窗

龍門後面就係民居

會唔會射爆間屋既窗

個willock英乙仔都打唔贏，走啦

強化玻璃

35幾勁

ROWE 好J 到.

啪啪啪好似唔撚掂喎

俾波好順

個反擊

比比鳥
唔信S5提場自己9帶
帶失左又失哂位比人咁既機會

隻smith rowe好勁

ROWE上一隊啦，ELNENY走得

個金毛仔唔錯

新仔好唔錯

How old ？

好彩藍斯無上場
啲執波仔先無咁辛苦

呢隊好似英乙都冇

沒有雲加的日子

Nelson

4-0

456

踢得咁好擺明落爺爺面

35號邊個黎

papa比想像中快

ROWE

比狗唔係一般既廢

對面好撚廢 但比比仲廢

bb

應該係對手慢

而家會落底出波

想拿卡入波唔好灰心

未瘦身

傳失 帶失 爆唔起 失身位半場未夠做哂

smith rowe

咁都唔入

自己射啦拉9

防守角球唔再係聯防

拿子自己射啦

龍門後面起個鐵絲網好貴咩
咁樣踢一場都唔知飛幾多個波出街

迷雲狗

拿卡條7頭淆底唔敢射

利狗對貝利0-0

華美子又有得踢

Laca 5:0

友誼賽姐

咁就死
以前防守角球好勁

5-0

laca 真係球球都係auba 比佢

拿卡

4:0

拿卡子

啲反擊咁勁

Auba推個吓好有享利影子

拿卡終於入

呢件新波衫黎？
柒撚到

perez 點用好

好啦 搵auba 打翼啦

對面廢only

成隊warm up

奧巴馬羊咁fit既😱

已經係3件入面較好睇果件

拿卡同羊 笑果下
我相信佢地無心病 係真心互相欣賞

發覺拿卡淨係對住美羊先笑

你老味，442先係我阿陣式

英超top3守角球罰球

比西語教練都教唔返起收得皮

件衫都仲接受到，但襯條褲就好撚柒

賣得

PAPA剷空

training kit咁款

ST SUB

系

臭燒未返黎姐

papa 係咪水貨黎.

40-0

佢地IG成日互影

比雲加帶都係成隊67

gay

想問今場打咩陣？

我都睇到
hehe

Sokratis is very vocal in organising the defence so far. But his lack of pace has already been exposed a couple of times, by Morgan Ferrier especially. A bit worrying, considering PL forwards are a lot faster...

比比真係得啖笑

Papa 希望只係無態

識做就自己貼錢走啦
我廠要買戴巴拿牙

從來冇有過

對手冇攻勢 跑都唔洗

屌 對面

下場對下體會先見真章

今季守死球應該大大改善

奧巴一黎係咁比波佢
點解會有人覺得有心病
大家前鋒就有你冇我咩

5:0

JUDY仲撚好J

黎左2個禮拜都仲有得期待下，相反比狗就真係返屋企襯衫啦

其實做咩成日話佢兩個有心病

讀心

喂....友誼賽咋..

佢哋默契好好喎 上季季尾輪住助攻

On9
本身守角球罰球個數字都係英超top3

應該話 拿卡知道羊黎左 表現又好
咁樣壓力好大

下半場想睇主席同大衛雷斯

爺爺年代贏兩三球
今場456

換lucas出嚟踢吓啦

羊讓埋12m比拿卡搵返信心踢歐霸

Check肥左

不嬲fd底 讓12m比佢射之前 愛蛇岩岩到就叫佢打442 長打442既話 希望輪換既會係nketiah同perez

半場就比人休息下啦 仲捉人出黎訪問

岩岩12碼都係laca讓比佢auba

手臂粗左巧多

幾時

都唔洗點跑 友誼波

係咪冇後備龍

系你老母

Welbeck

on9 不如開返 d西波悶撚到

Welbeck:

同下體鬥搶
Btw上年上半季係我睇牙狗咁耐以黎最閪
波都搓得差 入波成日鳩下鳩下

賣啦

即刻冇人敢覆

放心一定換 熱身中

不嬲開季前個個都肥到西瓜恩咁

其實呢兩三季好左好撚多 唔知點解成日都有人講

冇數據係手

黑b宜家存在價值只有英人身份 頭鎚 同打死獌狗

似踢442定433？

top3又點?

印象睇波

Nelson 年年熱身賽都有貨交 一開季就冇曬影

出我未

晨操之星2.0

係咪睇唔到

其實雖然失得少
但死球過程都係平安鐘

Akpom

晨操之星1.0仲係度

因為印象足球 btw 好似有一季係頭鎚入得最多既英超球隊

正選打433
羊打左？ mk到時打右？

上季大部分時間都踢RWB 都好慘

理得佢，失得少咪得

DYBALA打右

61 69晨操孖寶

黑法比zelalem 係咪仲係阿記????

無年年啦
頂龍咪上年有突出表現
但開季都無機會踢有突出表現個個位

屌 上年頭幾場打翼 之後打翼衛 本身打攻中 點進步 想佢至少成長到張狗後期 爆發力強

老嘢掛住打三中堅, 變通唔到

Emery半場已經live緊

有冇人斷左?

Substitutes
7
Mkhitaryan
8
Ramsey
16
Holding
20
Mustafi
21
Chambers
22
Reine-Adelaide
24
Nketiah
25
Jenkinson
26
Martinez

28
Lucas Pérez

29

Guendouzi

31

Kolasinac

32

Akpom

干爹固執程度同老野同級

Aubameyang scored the last goal of the Wenger era and has now scored the first goal of Unai's era. Call him the alpha and omega of eras

但拎到冠軍

有段時間比條禾仔霸住個位

狂斷線, 垃圾官網

冇話佢唔成功

反而覺得佢打得差係移入中間打個幾場
打得好係打右翼季前幾場

阿狗攻中好高要求 要踢掂老野451隻amc 真係得法比 燒差射波果範

請珍惜燒

冇傷的路JJ都踢到

TVB 個套樹藝師 屌你 某石牆樹專家 連樹種都唔識分 又咪係專家
仲成撚日出書講石牆樹
講份報告唔可信 問下班立案法團 會唔會拎十幾萬 做聲頻探測
真係ON撚9

今燒多珍重

Nelson最掂係速加盤控（同牙叔好似）
所以打翼反而好過中路
打中路兩個身型都唔算好由其nelson

數據反映唔到 本身我都想打埋落去 打足一季個位先算

瘋狂斷線

卡so

真心覺得35仔可以勝任攻中位
帶波比波視野都有

要磨練下經驗，此子必成大器 新迪布尼已在陣中

官網直播收左皮？

我覺得卡蘇打cm先到世界級 不過黎到第一季就carry

我都睇唔到

咩料呀喂

其實Nelson都明顯未夠班打英超
幾年前果個 渣渣LAM 友賽
比個D 直線都好好J
依家去左邊其實

認真佢啲遠射入波超靚
一隊未見過佢個種超curve入波

熱身賽

贊師父

官網收咗皮

直頭彈左AC LOG IN唔到

比比鳥都明顯未夠班打地區聯賽

上半場睇到，係咪依家死左網？

api rate limit exceeded🤮

Api rate limit exceeded

LOGIN唔到.

我直擊住物 下半場節奏快左 贊師父石路幾次上去

求拎

官網同隊波一樣都係垃圾

仲有得出

換左成隊

捷拉林好似仲係度？btw有冇牙jeff睇下

屌

垃圾官網

終於入得返

如果跟愛蛇成才

啱啱先開始睇
nelson 著19號？

對角球守聯防既偏見

F5極 都係icup仔 抱頭 dklm

屌你老母官網

Chambers 防中
6:0 n24

係咪姐係無得睇？

邊個係n24

有無link

Yes

who is n24

Nketiah

主席助攻

尼基迪亞

咁都可以失

垃圾官網.

主席好J

主席

會唔會最後留得低係贊師博而唔係比比鳥

比比鳥西班牙人喎

原來依家D 即討POST 可以去到50幾60頁

我依家先49:30

第6球點入 仆街官網

岩先以為我自己網絡問題

基奧特式zip前柱

迷佩 用腦踢波

有藍斯 mk

下半場換咗咩人？

主席左邊出地波前柱

終於入到 垃圾官網

Perez左邊地波 n24篤入

成隊

贊仔無見一陣髮線後左咁多既

差啲被老嘢害死

贊仔

Lkk廢到...

延金森呢D垃圾點解仲未走

贊仔好J過比比鳥

我地D右閘係咪冇個識傳中

我藍隊長

老野識

主席著到條褲好高

果然仲係大家認識嘅贊師傅

學哂山狗D衰野

佢啲波好爽其實 又實際 起動果下唔慢 老老豆豆至少有華dee八成

跑動靚，傳球垃圾

做第3 rb 都ok 既 踢下啲fa cup league cup

當年贊師博出波好似靚架
係衰防守騰咋嘛

躝未牙 兩隻右閘都廢到咁 真係要列叔叔打救

45k/week做第三右閘

個龍

dum界外球都叻

有冇下半場個陣睇睇

贊仔地區聯賽水平

認真唔計l12
三隻右閘張伯斯贊堅臣比比鳥
最憎比比鳥

而家踢緊三中堅？

坦克下次索性著底褲踢波啦

打西咸果季唔差架 但啲基本功咁差點搞

愛蛇 話要communication 上半 中堅係 希臘2人組 宜家係 英撚二人組
細梅係咪躝得

張伯斯應該唔會踢返右閘啦

細梅英文幾好

細梅係到呀

啪啪啪識德文

比贊仔踢 不如升多隻右閘

贊錯

張伯斯好似防中？

射波先勁
半場笠死ccc尼

Chambers is playing defensive mid

邊個係咁嗌

Chambers踢anchor

熟悉的阿仙奴

不隊波真係要呢啲萬能key

me

Mustafi識講英文

未成形就迫人做四不像

玩未 唔想睇西波

AMN

想睇法乙新仔

睇埋先

英撚廢撚到.

藍SHIT傳失左幾多球

大賓屌7佢，場邊慢開，對面11個好似全部壓哂上去

應該係代 托蕾菈？

我都想佢打中堅

呢個又係笑撚死我 屌 冇腦架

爭波射 藍斯

生涯高峰

起碼俾我感覺佢係一個足球員

主席條褲做乜鳩

Ramsey handball

以前鐘樓陀俠 宜家好似無咁頹

上帝之手

笑4

似3中堅？

新仔爆炸warm up

幾好J 有星味

爆炸準備出場

掂

成個山狗咁

無得救

Jeff 7:0 long shot

比比鳥
佢以前兩邊剷青油頭果時真係好好丁
半場返黎閃電tackle剷走個單刀

上半場邊個隊長？

Cech

70

Jeff個look好似高文

jeff

對面好廢

789

救空門

牙jeff幾時可以成才 我鐘意佢多過nelson

Dier死傻鳩

熱狗

之前以為nk幾高大，原來成個kante咁

佢身型靚好多

咁撚樣都唔入

熱狗守熱狗

埋左Laca, Auba堆,可能有機會

法國人
身型大隻左好多

入兩球頭鎚就以為高咩 老老豆豆佢咁身型真係好難係英超打到正選

練大隻d
做新阿古路

新囝

爆炸

一陣練大隻啲 變新afobe

爆炸頭

大衛雷斯

係咪咁睇好呀 操左幾日就有得落場

Mk 8:0

n24

Micky

一隊波衫都分埋比佢 點都會比佢踢杯仔蹬

mk

曬黑左既MK 好撚型

nxxxxxxh 後爭

主席好勤力

柏g

好似冇乜掂到波

Belgium Wengerball

爆炸頭踢d波咁似埃及

爆炸踢咩位多

防中

2:0-

贊狗真係好撚廢

成個大衛雷斯咁

8粒
等睇精華

係掂就唔會留係阿狗度霉啦

藍D直線真係離撚哂大譜

愛爸爸第一場就入八粒 我廠英超指日可待

大衛雷斯好似唔夠大隻打防中

下半場係41212?

慢慢操啦

得akpom冇得出

下半場好亂睇唔透咩陣

4231？

啲人亂鳩咁踢，愛蛇黑晒面

贊師博其實係衰在大局觀太差

對面真係流到呢

用藍斯做核心咪咁

我廠韋帝無得出，抵輸啦

Ramsey 踢得差

係藍斯成日out of position

屌好撚正呀

藍斯核死真係死撚得

4個前鋒得主席入唔到波

俾爺爺縱鳩壞晒

說好的指令呢

Gomes

賣藍要GOMES打後備巧過
LMAO咁就有得出哂

藍斯 出黎都比失左好多球

佢d逼搶唔係講笑

藍斯9踢

車仔原本可以有齊比利時三角

迷藍

多謝摩佬

爆炸頭仲sharp

波利咸於2015年透過議南聯附加賽升級到英格蘭足球聯賽系統第五級的議會超級聯賽比賽。

比狗同藍狗對隊咁既野都咁鳩

下半場個陣無一隻侵略性強既翼真係差好遠
愛sir買隻翼吧
無理由場場都叫羊去打翼

英撚 52年最好運

原本仲有MATA

仲有埋隻龍門

啲錢買戴巴拿牙

英撚根本只有8強既料

就算羊都唔算侵略性強既翼

L12呢兩年回塘回剩7成都可能勁過比比鳥

痴撚線架

屌你老味

丹比利/戴巴拿我都收貨

係大家等緊nelson jeff ams 成材既時候 其實尼基迪亞都好好j 好食腦走位都聰明 係身型無咁好

我藍踼友賽都咁柒
對BIG 5 球隊唔知會點

佢呢啲走位型前鋒喺英超好難搵食

講到佢兩個好失禮咁

仲話要圍繞佢build 隊波

要躝就快 唔係一陣踢兩三場好波又亂鳩咁吹

買一隻腳都冇錢

同巴塞換翼

臭燒去祖記啦

啲球員勁快走左 拎唔到簽名

有無Pro?

燒+細梅 <-> Dybala deal 唔deal

橙

場波洗唔洗買飛

但係真係好近 啲草靚過大球場旺角場

梗係要 £20 sold out

好撚正

G

上年贏4球
今年贏8球

愛>雲

磨到碌野濕晒

愛雲

聽講佢哋而家係即刻返去colney訓練

下面6木 係咁磨佢地隻閪

on9 of coz deal

cls

好波 愛蛇

真定假

細梅依家都唔只值唔值30m
奧燒都就30歲
換個值成億既梗係換

應該唔滿意佢地表現？

藍狗 比狗

剩係賣波衫都賺翻啦

吊牙牙叔打正選啦屌

【賽後餘溫：o下！咁認真！】

據EPSN 記者 Mattias Karén 指艾馬利早已安排了一節賽後訓練立即進行

呢兩個連班新仔都不如

點解可以ff到咁
有牙朗唔拍要過黎踢隊垃圾歐霸隊

yes 愛狗

扮撚哂 勤力 ON99 EMERY OUT

法國禾羊是米要戒射屙尿波 入兩球掛撚哂網

可以應用係普巴到

未入波前都射左球屙尿波

Everton17:0

會唔會出到球場

阿狗無曼咁有商業能力同高人工

隊隊山西豆腐隊

如果真係奧燒＋細梅換
阿仙奴可以offer到至少400k俾佢啦

今晚愛字頭威哂

拖肥、愛蛇

踢一兩年就賣 400k點頂呀成個薪金架構

我屌你老母艾馬利 收手喇

勁撚過干爹
唔好咁快殘 過唔到快車架會

可能快車都加操

拖肥21：0

22:0了

友誼賽玩到咁仲有邊隊同佢玩

唔怪得太子就
平時完場即刻可以去食煙

想睇精華

我踢成點

一陣操到班少爺兵玩政治

唔驚啦,半季就炒

有英超水平
好過比狗

發現拿卡同美揚好好感情 好想佢地兩個下季拍住上

41212

幾時去新加坡

爺爺冇菇的

野心隊on99友誼賽都大炒人

會唔會操傷班少爺兵架

操到不滿先

希望 Willock OUT

瘋狂練波

下場熱身賽要10多日後先有
呢段日子應該日操夜操
唔止體能，希望落order叫班球員練大隻啲

據德國媒體Sport Buttezer日前報導，在一組有關速度的數據對比中，淺野拓磨簡直堪稱飛人。在30米衝刺速度上，一直以快馬著稱的奧巴美揚用時為3.7秒；而淺野拓磨用時則是3.67秒，比前者快0.03秒。與此同時，雖然著名短跑飛人保特至今仍保特9秒58的男子100米短跑世界紀錄，但他的30米衝刺速度為3.78秒，可見淺野拓磨在短距離衝刺上絕對具有統治級的實力。

真心驚佢地傷
英超要四線作戰架屌

傷咪買過

踢波身型都好重要

開季谷一谷好正常 gym就唔會練大隻 多數係一d strength 同conditioning 為主

我覺得唔係以前雲加唔做呢d野 只係media刻意影d之前無既野 製造回響

NELSON友賽著19
會唔會意味矮撚躝然後蘭奴著13?

Eden Hazard: “After 6 wonderful years at Chelsea it might be time to discover something different. Certainly after this World Cup. I can decide if I want to stay or go, but Chelsea will make the final decision - if they want to let me go. You know my preferred destination.” #cfc

著紅衫啦

係就唔會公佈住喇下嘛
應該唔會轉

高安基個仔最叻呢啲 你唔洗預期真係勁好多

估咋
上年定前年沙卡黎都轉左次號碼
16轉29
btw 黎緊應該踢442菱形陣
睇友賽出個陣幾似

中國隊牙？

比利時

我轟

唔似啦
轉既話又要搞一輪退錢

疤鍠啦屌 疤既話我地有機借到dembele

入球精華

睇番精華 PAPA 好似幾廢下
藍斯 同 比爾連 都係99下
佢地3個都好應該番去跑圈

愛華頓

利物浦

千幾萬想勁得去邊

有一個單對單行住對手等隊友返 同佢好多時教緊馬夫野 (現場睇到)

馬夫身型速度都好過Papa
如果學晒啲防守就好

操完聽日咪放返假
我又唔驚佢地傷喎，易傷果啲早啲傷仲好，方便部署

世三講明想走
我轟慘lu

9c9

除咗踢波，最想佢幫手教希臘仔成材，先天條件就響度嫁啦

雲+

is dead

\|/

可能就係因為以前操練強度不足
到真正比賽個時就比較易受傷
我又唔見高普會操到利D 球員傷哂
但係阿記就成日下半季開始傷左半隊

講漏左
成日病個D就另計啦
點操都無用 唔關教練事

Arsenal have entered into contact with Barcelona midfielder André Gomes, according to well-informed French outlet @parisunited6.

垃圾

教到野既話其實已經值返個價啦

Nelson 係咪未續

轟區好似死老母咁

不過傳媒包括阿狗官方都刻意報導啲訓練有唔同

見到一代金錢足球收皮真係好爽

笑咩笑 我睇到當年RVP唔續約既影子

佢地而家係絕對主力都要走
世三 卡吐 韋利安? 雷斯都好似走?
咁呢個情況車狗好難入返差唔多級數既返黎
尤其世三
對牙狗係好事

阿狗不嬲垃圾 點同冠轟比

你成段野既經歷我硬係覺得似曾相識

係
當年牙狗咪咁
佢地當年都係笑鳩牙狗咋嘛

高普個d係後遺症 fit個季咪無野 但d人就會慢慢開始多傷 之前多仔就係咁

反愛了

暫時隊波未擺脫到AW既踢法，睇多兩場先吧

燈

阿狗=轟c+G

沒有雲加之後變私家g了

下年同車仔一齊踢R霸

今年轉會窗仲要提早收皮
賣完人仲夠唔夠時間買人呀

32強出局既奧燒 2&b 埃及仔 會唔會跟隊去新加坡？

藍shit同走場狗有價好賣
爛泥扶唔上柄

阿狗主要前4對手係熱車
希望世界盃後遺症會對阿狗有幫助

係
得返幾星期
而家世三講明唔續
應該會賣走 卡吐都係走硬咁款
買有級數既 又唔似好快搞掂
爽

好似會尾場友賽踢到?

呢班我估23號復操 跟埋去都係第2場出下垃坡時間
白簡迪 Xhaka Lixxxxxx應該30復操 趕唔到

去新加坡30度高溫操班少爺兵，諗起都正

阿仙奴9成人全部16強出局 一早歸哂隊

其實黑碧都唔洗休息咁耐啦
雖然fifa係要一個月休息

操到嘔

賣黑碧 甘寶 Ospina賣唔賣到15m?

咁就一定有既
黑碧個英撚身價一定有

唔會跟

Ospina 都6m 啦
加埋另外個兩個
希望有18M 填番啪啪啪條數

我地今年爭冠呀~

世三走硬？
簡迪呢

世三基本上走硬
講到明唔續咁款
簡迪見到世三走 安走 卡吐走 都應該未必留
如果有大會買我都走啦
啲勁既隊友走哂

好大機會啦 先唔講成績 睇返上年對雙曼軌踢到下游咁 完全靠晒世3單打獨鬥 對獌都好d 對鏝直頭波皮都掂唔到俾人馬騮搶球 佢呢種級數就算點樣想表現自己都唔會想踢呢d波

希望啦 世三同簡迪真係 英超最勁個兩件
睇車區d 人ff 到，成地精

對琴日個隊踢得好係應份，踢得唔好個堆真係

Ramsey仲話做核心 尋晚又上晒腦

你仲打得sharp過藍斯

愛狗躝啦
搵個廢柴做核心

我愛你地

比比鳥早幾年疤話買既時候應該5-60m放左佢就算
其實無教練覺得佢有問題架咩？

真

佢啲潛力去晒做model, 雲加都有責任既
阿記有幾多隻閘識斬波

佢唔單單係斬波有問題啦

同問

Chambers on being a holding midfielder: "The manager spoke to me about the position. And yes it’s a new one for me. ... It’s a position I feel like I can grow to enjoy. Out there today it felt good. I just need training, practice and games in that position to feel comfortable."

改造...

廢到唔知點講

岩岩先定型做中堅又轉

全方位地廢

我要上位了

早晨牙

比狗=垃圾
贊仔=核廢料

rubbish dog

尋日個場睇到愛狗應該對咩隊都會打高壓逼搶，明明平時阿狗打弱隊好多時都懶得搶

當年出道果年勁到癲
唔通同牛奶一樣，生崖最勁就係果季

比狗改下d 企位同意識應該仲有得救既
Jen 狗就.........

痴撚線出街先黎落雨

都話核心中場逼搶

巧大乳

盲反

客觀睇既話會覺得師博大局觀好差
可能出身影響好大
一個低組別聯賽出身一個巴塞出身
但個人認為除此之外其餘能力兩個差唔遠

本身約左fd子 而家要改期

我地贊子係努力既天才 龜兔賽跑既烏龜

都唔知班撚樣有無睇
尋晚贊仔差極都好過比狗啦
利申無睇

今日係屋企hea 到睇決賽

我藍+烏龜

今日去t park

megabox?

睇完尋日愛狗仲敢唔敢用藍斯

琴晚睇live見佢打中場都嚇親

之前雲加都試過

輸波：都話愛蛇廢，對啲西波都輸
和波：咁都和，比著係雲加一定贏
贏波：愛蛇食雲加老本，睇佢威得幾耐

贏唔過3粒：俾著雲加已經456左啦，愛狗快躝

尋日進攻無咩野睇 反而防守睇到d野 失波個下反搶快左

認真一問
公屋仔交公屋換居屋係咪on9

睇下新舊

屯門牙

話核心篇新聞應該吹？
點都續左約先，唔岩踢咪下季賣走囉

似係做防中位第三人選
t11>埃及>張伯斯

我淨係想要快翼
但又冇乜budget， 睇下賣完人買隻幻幻都好
如果賣黑碧&主席，前鋒後備好似又太單薄，除非拿卡踢後備

睇情況
原則上居屋係用黎俾公屋已人上流

爺爺係神級
咁樣比有啲唔公平

中堅應該冇乜機會正選 可能主力培養馬夫 11月高斯尼傷癒又會爭返正選位
而且張伯斯太矮轉身又慢缺點太明顯，長期未必係踢正選中堅既人選

神級咁廢

今季爭返前4/歐霸冠軍都收貨

咁大雨都出街

你知我地果區幾怪雞啦

但連間隔都一樣比多 4 500 萬...

應該唔係，睇尋日藍斯係到個陣用多咗波，前插少咗啲，同埋防守都似靠其他中場幫手多。咁樣打法似真係想用佢做核心

高斯尼就算傷好都應該要收下用下咁踢
呢幾季佢已經頂硬上左好多場，呢個歳數好難再咁踢

除非賣走ozil 同mk 期中一個，而家前場已經冇位再入人

公屋未補轉居屋已補先比多4,5球咋嘛？
果度連埋地價架嘛？
定你直接換埋區？咁仲有交通配套環境呢d,因素喎

清走d 冗員入返個後備都得啦

有車出入無所謂啦

主席夠唔夠快牙
第一場熱身賽都俾機會佢

有車rich 到

冧巴都俾人搶埋俾我就hea踢

係西甲搞到咁都未hea踢啦

hea左喇 唔係拉科唔洗降班

最新綠表都 3 球起啦未補地價
手上cash得1 球

我地果區 換 啟德,睇落好爽
不過size冇變, 間隔冇變,
只係地段升級就要咩住條3 球街數
兩老60 就退休, 即係供多 3 4 年就自力更新

真係要聽下你意見

哦 發電果個

size無變 聽落唔多抵

番到上大陸睇波

咁我本身4 人 380 尺,
綠表當長沙灣5 折都要280~320 萬啦
公屋又唔可以傳比仔女

而家屋企 分兩派意見

係咪啟德新居屋？
抽得中緊係屌啦，起馬環境大升級先，不過問荒牛預捱十年八年
換左長遠冇得輸wo
揀唔揀既我覺得唔洗諗，一定換
問題只係你供唔供得起

對英乙定英丙都咁柒廢 算啦佢
叫佢用腦踢波唔得架

啟德係發展重點
又mtr又多商場office
無得輸啦

天水圍居屋綠表都四球喇

岩岩我都講左 得我供 , 但我都會試下
我中立 , 因為要搬左我妹未必供 嫁人就wfc嫁啦
老豆退休就轉做小巴的士
老母比盡都係part time (佢本身主婦)

交返十年新公屋唔抵呀

你自己幻想下
十年後北區 同十年後啟德
On9 都識揀

住死一世公屋咩

如果你供既將來都係留俾你
其實冇蝕喎

好 我入紙

果然係奸商普狗